有冇人覺得自己好廢好冇毅力

我發覺自己真係好廢又懶
有時遇到d事比較難同埋繁複就會逃避
成日都捱唔住 好冇毅力
例如 試過返過幾份工
次次初頭學野個陣
已經因為好煩好多野記就想quit
每次返工都會好壓抑 好悲傷咁 會想喊
尤其是坐緊車 見住成班冇靈魂既人一齊去返工
真係好恐怖

所以有時好憎自己咁易放棄 又唔捱得
個心係好似純粹唔想做野咁 我知人係要做野
但我控制唔到自己既情緒 有輕微抑鬱
完全唔知自己想點 好憎自己

習慣就好，你要明白自己就係一條廢柴

其實我都知自己廢
但估唔到原來廢成咁
人人都捱到 甚至覺得輕鬆
得我呢個廢柴捱唔到要quit咁制
好憎自己

你

咁巴打而家返緊咩啊? 如果你係返緊工，咁點解呢份你又堅持到落去既?

我依家乜都冇返
個心好怕所有野
覺得所有野都好煩 好驚咁

我都係 好廢 想做嘅嘢都係三分鐘熱度 遇到少少嘢就唔想做 完全冇動力做任何嘢 淨係想一直攤係到乜都唔到

我都係 讀書返工都係咁

Same 其實好想放棄自己

巴打你無返幾耐啊? 咁你平時起屋企有咩搞?

我都係勁懶又廢
永遠啲野拖到最後一刻，之後交啲垃圾出黎
遇到壓力就想逃避
做乜都比人感覺求奇
比人講多兩講更加冇心機做野
點解自己可以咁差

真心介紹你地睇一本書
拖延心理學

入面會解釋哂你地啲問題既成因
同解決辦法

如果你連呢本書都拖延去睇
我會建議你買重啲自己份人壽
搵座高啲既大廈去思考下你既人生

本性如此 改不了